Repositorio para la materia Programacion de Aplicaciones


video UNIDAD 1 FRANCISCO JAVIER PAZ RIOS https://drive.google.com/file/d/1V2n33xw2PR0wxKzjK8uWecoJMDssuWDp/view?usp=sharing

**video UNIDAD 2 FRANCISCO JAVIER PAZ RIOS** https://drive.google.com/file/d/1fnZl41lQlJUgkC2a9hknAUUf8ze2HQXK/view?usp=sharing

**VIDEO UNIDAD 3 Patrones de Diseño: FRANCISCO JAVIER PAZ RIOS** https://drive.google.com/file/d/1cklrpcbR7tvg1OMk57v3nFlgYWFwauMV/view?usp=sharing